Ubisoft 宣佈將於7/13凌晨三點舉辦「Ubisoft Forward」發佈會

俾xbox發佈會搞柒咗人人屌鳩佢急住保飛?
今次有full gameplay喇掛

關事咩
似係e3要放個d照放出黎咋下

7月

睇佢預告又係有隻雀放上天空做drone
清敵人營地 船戰 集集都係咁。。。